[內有劇透] 無限之戰Gag位回顧

佛地魔: Be honored, you are going to be killed by the sons of Thanos.
東尼: Execuse me. The Earth is closed today. Please go back.

蜘蛛俠: I'm Peter by the way.
奇異博士: Dr. Stange
蜘蛛俠: Oh you use your made up name , then I am Spiderman

火箭: (幫雷神講說話)
雷神: That's great, thank you, ...
火箭:
雷神: ..., rabbit.
火箭:
眾人:

星矢: Where is Gamora?
東尼: Who is Gamora?
大隻佬: Why is Gamora?

侏儒王: The fire passing through the ring will kill you!
雷神: It won't, until I die.
侏儒王: Yes, that's ... what ... killing ... you ... means

雷神: Haven't introduce my new friends yet: rocket, and Groot.
樹人: I am Groot.
隊長: I am Steven Roger.
(Groot 其實可能唔係介紹緊自己)

諗到再講

對白有錯請指正

drax: I'm invisible

Okoye鄙視Hulk仆街 + 問點解SW唔一早落黎幫手打
WM fake Hulk要躹躬

Loki: We have a hulk

雷神: Haven't introduce my new friends yet: tree
樹人: I am Groot.
隊長: I am Steven Roger.

螳螂女叫drax訓覺個度

Mantis 有句好似咩 we kick name and take ass

[url]
[/url]
0:56 Drax

Peter同peter個到呢

一開始 dr strange 同wong 果度

Ok 咁我幫你同餐廳講聲 叫佢整心靈xxxx 比你

Let's put on the mean faces
Mantis chok 鳩樣

隱性gay

隻假眼

Hulk : No!~~~~~~~~~

Banner: Do we bow?
WM: Of course, he is the King
.
.
.
WM: What the hell are you doing?

漏左Stan lee屌班細蚊仔未見過外星軍隊

佢好多場面都有得意小動作

去到titan係到跳

Star lord 扮 Thor 講野

Wong話咩物質係修練嘅障礙嘛
Dr strange 話叫餐廳整個Metaphysical乜春 sandwich過佢

英文廢 唔明有咩好笑 求指教

我出番場有google
原文係take name and kick ass
呢個gag位應該係佢唔熟英文d諺語又要講

bucky同埋rocket轉完圈 rocket想要bucky隻手 bucky冇咁好氣睬佢
banner著左hb套甲跑跑下仆街 女將軍閪佢面

博士件斗篷 岩岩上到架太空船同im傾計+互動 呢度好得意

力架俠個妹整緊vision
講左一大輪唔知乜春
之後問banner:點解你地唔咁做？
banner:因為..我地諗唔到？

一開頭thanos同loki講完一大輪對白
之後loki話：we have a hulk
呢度真係致敬番自己d電影

每一次starlord指揮佢班隊友都冇人聽佢講罰

上太空船 諗緊點救博士 蜘蛛仔：did you see that really d movie alien?

又呼應番美隊3佢講點樣打變大左既蟻俠 除左套片名其他都係同一句

唔該晒
我岩岩都有google, 如果真係好似你咁講既話我都係覺得唔好笑
但d redditor 就覺得呢個位好正

中文字幕先好笑

係 睇果啲人好笑
英文都唔識聽

要人解釋嘅笑話邊好笑

Spidy去到外星時有對講話關於最新嗰套異形，講異形會透過空氣傳播入體內產卵，但係我嗰場應該冇乜人睇過呢套戲

Spidey有撚講過係空氣傳播呀
自己腦補完再屈鳩其他人唔識懶係眾人皆醉咁

D毒撚好柒

最新嗰套異形柒撚到咁仲有面提

講個似人既異型吸左出外太空,
其實飛機穿玻璃單野我都諗起。

alien 3都成廿年啦
newborn被吸出去啲叫聲淒厲到而家仲記得
southwest爆玻璃呢單真係癡撚線

叫mantis 唔好生蛋咋嗎

救Strange打穿船身吸ebony maw出去咪就係spidey話關於alien嘅plan囉

小朋友無睇過套戲唔出奇

我第一次睇嗰陣都係得幾歲 真係童年陰影嚟

spidey串鳩starlord佢最鍾意嗰套戲從來都唔係the best movie

代溝

starlord睇得太少戲

都係,一路都係外星球住

motherfuc...

五毛狗都討論 黨會唔會罰你呀

番去睇厲害了我的國啦蛋牛麵 你崇洋媚外要雙規架

97後一路都罰緊你

starlord同gamona打茄輪跟著大隻佬係到扮慢動作個到

Am: please don't egg on me

你效忠邊個！
juese？

依個位爆笑

之後就知佢係地球住

香港既中文字幕有時幾有心思
好似叫thanos做滑嘟嘟
同drax話自己invisible 擅自企定定係到 得靜靜係到

呢啲都係香港人先識笑

係jesus

唔好阻人搵優越感啦

型撚到仆街

開頭Tony串鳩Ds扭汽球，應該係源自呢段片

Thor: you copy my beard.
CA: .. (nod head)

Mother fuc ⋯⋯⋯⋯

I AM GROOT!!!! (開緊無雙)
hi I am steve rogers

Ironman 話個太空船係 flying doughnut
Spiderman 同 ironman 講 it’s on you

Peter Dinklage 一出場大隻過Hulk

關咩事
Peter英文原句就係叫佢做grimace = 滑嘟嘟

Okoye: When you said you were going to open Wakanda to the rest of the world, this is not what I imagined.

T'Challa: What did you imagine?

Okoye: The Olympics, maybe even a Starbucks.

人地講I'm Steve Rogers啊
已經唔係英文差嘅問題 係連個角色名都唔識

應該Steven Rogers都啱 CA2博物館個旁白都有講過

Steven Grant "Steve" Rogers

人地句對白就係I'm Steve Rogers
你做乜姐

我都冇話佢啱

Gotg執到神
Starlord問 how the hell this dude still alive?
Drax : he is not dude, u are dude. He js a man.
好撚搞笑

Thor放粒眼珠嗰陣，Rocket話係我就會洗一洗佢
浣熊鍾意洗野

I am Spider-Man then 嗰下都好笑

係因為後面未講完個句呀

？唔明

要偷出嚟就要收埋係...

唔係reference佢鍾意洗野喎...
入去睇多次兔仔講咩啦

咁係咩

我指浣熊現實係鍾意洗野，係其中一個笑位

夾硬屈笑位，你贏

你講下你嗰個啦
好地地討論唔得嘅咩

Rocket身上有咩位放得落粒眼粒但係攞返出黎要洗洗佢先用架？

佢叫雷神洗下先
係因為佢偷粒眼球個陣係將佢收埋係個屁股到

同埋係回應返之前導演係facebook搞咗個即時對答
有人問佢：soul stone究竟收埋咗係邊？
導演答話係rocket個patpat到

其實佢句野俾人打斷之前已經有埋少少ass個音同口型出咗嚟
明未呀上面班人 asshole呀

心靈寶石咁勁但幻視冇用過

係啱啱到嗰個星球Spidy佢噏左一串野，係講緊最新嗰套異形，話驚會吸入產卵;
樓上幾個都講錯左，唔係氣流扯出太空船嗰part

佢係驚外星人係佢身上產卵，冇提到空氣傳播
英文淨係講lay eggs
仲有 係Spidey

啱啱先重睇完 Spidey只係話萬一被laid egg殺咗佢哋唯有講聲Sorry
根本冇講吸入啲乜乜柒柒
亦冇講最新嗰套異形
你柒撚夠／FF夠未

Tony: 我同隊長反左面，復仇者聯盟解散左
Bruce： 解散？即係點呀？好似彼頭四咁呀？

做乜9個post咁多人ff笑點拎優越感

內戰有要嚟射laser

一去到個星球度講嘅，肯定有提過空氣呼吸之類，重睇啦柒頭

夾埋今朝睇三次啦 同你賭J都仲得
縮返落你老母個閪啦獨醒撚

ironman 同星爵佢地圍圈開會傾點打thanos 果part..ironman 講左句i have a plan 果part.
銀河1 星爵都有講過，
然後大隻佬唔show 佢

Thor 話captain 抄 矩 留鬚

戲入面講Alien Resurrection你就當人講上年嗰套Alien Convenant

睇三次都睇唔到你就檢討下啦

唔夠膽賭呀? 豬閪

thx

勁啊!! 連登電影王?
睇過咁多戲實cow死女啦

套戲gag位一般，無心做
好多炒冷飯

Tony: And I swore off dairy, but then Ben & Jerry's named a flavour after me, so?
Dr. Strange: Stark Raving Hazelnut.
Tony: Not bad.
Dr. Strange: A bit chalky.

你覺得講開 empire strikes back既 spidey會唔會reference最新嗰套alien呀嗱

ching sick ball

最尾hulk比個黑人鄙視果下

係我柒左
同埋Strange打左做Stange
仲有咩錯請指正

呢野好仆街

最尾彩蛋sam l Jackson 想講motherfucker都好好笑

Starlord 放左個炸彈落Thanos背脊果幕
Starlord: Boom! (中指 )

peter係spaceship嗰陣 新suit第一次彈咗啲爪出嚟
: WHAT ARE THOSE !!??

不過都係無上次black panther個套 shuri講嗰陣咁好笑

關於異形個點
一黎烏木咁樣比Spiderman整走左 係致敬番異形點樣係最後嘅生環者比人dum出到太空
二黎異形設定就係去未知嘅星球 就好似avengers佢地唔知自己去緊邊 所以Spiderman就好驚 係咁講會唔會好似異形咁比異形食左
三黎 近年兩套異形（普羅米修斯同聖約，講engineer個兩套）架engineer太空船 同avengers佢地架「冬甩」太空船（串埋civil war）係一模一樣 估計係突登咁整 反正異形=福斯=迪士尼

開頭hulk返到地球喺Doctor Strange面前變唔到身，Tony 話你喺佢面前丟我架

Thor上gotg spaceship嗰時見養女咁慘都透露自己身世，講佢家姐Hela一返歸就插盲佢隻右眼 Star Lord都搭嗲話佢老豆殺佢老母，佢殺返佢老豆

Black Widow喺基地見返Banner佢地好生外打招呼，Vision爆左句this is awkward

Thor 落返地球captain同佢講換左新髮型，Thor答佢你都抄我留鬚

以上應該係上面無講到

幻視：頂，我地應該留返在鋪床上面⋯

唔係vision 係valcon講

呢個全場得我一個笑

我嗰場冇人笑

係我就唔咁估喇，一陣又會比人話你ff笑位

Really old movie alien
一定係講新嗰套啦

strange 同 Peter 係太空船自我介紹個段
係全場笑得最大聲既一段
我心諗 下，預告咪出過呢段 仲笑乜
其他位得我自己一個笑

除左 HB 比黑女將軍鄙視果幕好笑 之外 好多都好夾硬

真係交晒戲

呢個post啲gag位仲好笑 咁多罵戰 傾下輕鬆野都起哂鋼

講咩最新嗰套啲人到底係咪睇戲？

字幕都寫左 異形2
明明就係最後Alien Queen俾人掟出太空嗰下

加上Peter講呢句對白個位係諗緊點對付烏木, 去救DS
無啦啦講生蛋做乜鳩？？？

星爵同嘉魔娜錫果陣, drax企起到做慢動作食嘢 算唔算 因為之前GOTG都係有類似呢一幕

有個位唔記得邊個講衣櫃, 好似係reference怪獸公司???

一開頭Stark同Pepper講佢個生仔夢

不過衣櫃有怪獸本身好似就係外國細路故事
用黎"嚇"啲細路早啲瞓
就好似香港地以前話咩「唔乖會有"鴉烏婆"黎捉你啦」之類

tony一開始同pepper講野

有時智障真係唔好睇戲 小小英文都唔撚明
學咩人睇西片？ 仲有樣野 明都唔代表一定要覺得好笑 兩樣野冇掛勾

死啦,睇印度戲咪要學印度話?

tony 同pepper係講發夢有個仔

thor話groot語asgard有教
係選修

Tony同wong講 我婚禮預埋你

蜘蛛仔有三幕講異形，第一幕講異形二咁打穿個窿掟佢出外太空，第二幕係降落話個星球會唔會有野好似異形咁係佢身生蛋，第三幕遇到gtog叫螳螂女唔好係佢身上生蛋

sor我記錯咗的確係呢幕講

原來校巴司機係 Stan Lee? 失敬失敬

掉左佛地魔出宇宙，傾左一輪，Eric Kwok申手扮劍拍左spidey左右博頭扮封爵之後話you are an avenger now

講落又無wo,異形2都有開隆吸走隻野,
我以為係隻人樣異形

無>係

呢度好搞笑

點解叫滑嘟嘟得香港人識笑?
Grimace 外國人唔明?

thanks bro

跟住pepper問做咩佢重戴住個arc reactor佢咪答驚衣櫃有野會彈出黎所以要戴住黎保護佢

睇多次啦

其實第一套異形已經用掟出太空嚟埋單啦

其實 Rocket 同 Rabbit 差唔多讀音算唔算?

小弟冇睇過 GOTG，唔知佢叫 Rocket，所以奇怪當 Thor 嗌 Rabbit 時其他幾個表情咁怪

Sleep~

唔喇
麻麻

Gotg特式 永世都唔會叫岩佢個名 邊個都係

呢gag唔錯

唔係個名
係會用唔同動物去叫佢
但唔會叫啱佢係浣熊

救命...呢個post睇到生癌

第二集唔係先有人叫個佢浣熊咩

Ironman: 你來自地球
Starlord: not Earth. XXX
Ironman: that’s Earth
呢度都好好笑
英文唔好唔記得完整係點

IM: You from earth
SL: No I am from Missouri （美國密蘇里州）
IM: That’s on Earth

Mr Lord

我記錯
不過都係得STARLOAD有叫過佢浣熊

magic kick

magic front kick
magic back kick...

其實呢段DS同spidey合作好正

呢個位我都笑咗 但係好似冇咩人講咁

do you bleed?

你岩 應該規定以後未睇trailer唔比入場

類似 紅都面晒/西家唔打 打東家
我都覺得幾好笑

明明係講跟第二集成隻飛出去，果隻bb又係第四先出現
偏偏又打個3字

食漢堡包都肥係咪串緊星爵個演員?

最尾彩蛋Samuel Jackson講motherfucker果度我笑左
但係全場得我笑

即刻覺得spidey好得意😍😆

Mother Fuc...........

你睇唔明緊係麻麻

Trailer有嘛

Black order班友死法全部都係gag

Ebony maw最勁 但瞬間被吸出太空變凍肉玩完

Black dwarf 被射上防護罩磨薑磨死咗

Proxima midnight無咗支矛都算 最後被己方大齒輪輾爆 顏射bw幾滴藍色汁來表達已gg

Corvus glaive最型 但佢支專屬武器成日跌落地 仲要俾個得返半條命嘅執雞插死佢

隻假眼雷神唔洗下抹下就放入眼，唔知之前火箭用來做咩，好似塞落咩野到

stop using pop culture reference!
我笑到仆街

塞係屎忽偷運出黎

人地雷神在太空漂咁耐都無事，Maw（四個唯一有講名）竟然係飛出太空死

然後Glaive原本個設定係唔會死 ，套戲無演到佢無限復活就算了，但midnight在防護罩外講到佢死左咁fake人好好笑

peter 見到spaceship 之後叫個肥仔fd幫手引開注意等佢換衫走
點知叫完佢一另轉面就大叫 聽都冇聽過peter講咩

轉場景寫住SPACE個幕有冇人笑?? 我戲院睇兩場都有人笑
係我地笑點問題，到呢個本身真係笑位?

我有笑

竟然冇人講Stark串Ebony Maw似Squidward
仲有Mantis提Kevin Bacon嗰位
成場冇人識笑

未有人講咁咪你講囉

然後臨死都仲講左個

問佢有冇錢丫

你有無錢？
有呀 Xxx盧布
即係幾錢？
幾仙（！？） 我估

Peter 上番去架太空船搵tony 救ds 時講
If there is no more street, there would no more friendly neighbourhood spiderman

太概係咁

另外rocket 同bucky 開完合體技， rocket 問佢枝槍幾錢
Bucky: not for sell
Rocket 再問佢隻手，跟著bucky 當佢on9咁行開

Thor 第一次叫佢 rabbit 果陣居然冇人識笑

同埋rocket本身最憎人叫佢做浣熊

係問佢有無錢
然後阿王話物質有礙修練
Dr strange 話你同餐廳講 睇下佢整唔整個乜柒包你食
然後王潛到啲盧布
跟住strange諗住算 問佢食乜
王話 吞拿魚治都ok
然後banner就跌左落來話Thanos is coming

Btw跌落來責爛sanctum 天花通知Thanos 來緊係漫畫infinity gauntlet 都有嘅橋段來
不過跌落來嗰個係silver surfer唔係banner/hulk